我有理由懷疑BLACKPINK今次係為左TWICE先CB

KILL THIS LOVE擺明笑鳩我地兔瓦斯首WHAT IS LOVE 姐

屌，老闆娘個髮型明抄我地Seulgi

齊陰長髮就抄 過分左少少

是但啦 2隊都比IZONE屌打
仲出黎獻世

認真
jennie真係唔夾黑長髮

咪屈啦 jennie正囉

IZONE就屌打硬TWICE架啦

打撚埋BP啦
支持柔理批鳩BITCH爭

我哋Once同Blink勢不兩立

仲以為你鍾情Red Velvet

佢BUDDY

連牙牙純全方位屌打bitch

咪尾啦

佢once9

支持層主

賓狗唔敢認?

算喇好過seulgi咁多就唔當抄喇

你乜柒都關twice事

合理推斷

乜撚野叫izone blackpink 知名度贏十條街

真

twice世界第一

梳 izone 屌打bp twice

老闆娘一個人都屌打Twice bp同 izone

收皮啦

Solololololololo

係囉，BLACKPINK又想借TWICE上位

我Once+Buddy==

其實YG咁嘅情況都仲comeback到

屌你以後咪再射精Red Velvet

y==

有錢比去打歌就得架啦

但唔係話負債好多錢咩

駁唔到

I wanna know know know know kill this love

鬼才

⬆

去死啦監躉

bp幾時收皮

yg

連啲photoshoot風格都抄rv

Ching剛剛放監?

平心而論BP的確係出名D

jisoo出兩成力都屌打twice全隊